TWICE隻BDZ算唔算近十年最GIRL CRUSH既ALBUM

好型

又有咩意見啊你

冇。見冇咩人 幫手推下

有DD感動

應該係girl crush嘅教科書
其他團學下嘢啦唔該

係

日本專輯應該係

頭兩張好撚正

好鍾意子瑜開頭敬禮個下

子瑜呀

多賢真心好正